【連登聲明】美國人同我聽住！

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

侵仔都未輸

大家唔係就默許呢個結果啊？

美國人都唔識時務, 有投票都唔滿足, 係要玩野
美國人唔配有民主

一隻手指指住人, 四隻手指指住自己

WHO?

喂唔好拉連登落水

你ON9你自己ON9飽佢

其實你憑咩批評人地國家既人點揀
佢地投票有佢地原因
你當世界圍住你轉? 定係覺得人地有義務要投trump幫你抗共

想人聽住就用英文啦

美國佬關我撚事

講真，比香港人投票可能對美國最好

五毛狗blocked

願榮光歸香港 願武肺歸美帝(左膠)

驚美國人睇唔明，幫你google translate左😂

The Americans have listened to a result that you have chosen. The future consequences of your choice will be borne by you. My family suddenly missed the CCP’s autocratic tyranny suddenly came to the human body, yelled and yelled. I will only laugh wildly at the bottom of the well

美國民主感謝有你

好尷尬

傻鳩一隻
Blocked

呢個post
真係好撚on9

起下底都知on9 仔黎 唔使太認真覆膠postv

五毛

五毛blocked

原post係咩?
唔係好記得左

美國人同我聽住！！

原Post係一個Comment黎

美國人真係抵死
鬼叫佢地唔肯聽香港人講

屌唔怪得你尷尬啦
原來你就係原作者

原來佢入咗黎笑4

支那人最鍾意咁講

做人做狗自己揀

美國呢個地方真係好搞笑, 口口聲聲講普世價值自由民主平等 實則上就係左癌霸權, 你睇佢地用盡各種手法整死侵, mailin種票/侵票作廢/票站唔比人監場..., 原來咁就係自由民主平等, 中共真係講得好啱, 美國就係一個虛偽國度, 明明自己內部都其身不正同大把問題, 但就成日指責中共人權唔好等等, 我依家終於明白晒, 我寧願支持真小人(中共), 都好過美國左癌, 起碼大家都係華人黃種人

依家民主黨個勢只會越黎越大 班左膠經過今次咁打抵侵只會愈更囂張，加上佢地把持晒所有媒體，而今時今日資訊爆炸年代 媒體有幾重要大家都知啦 唔使我講。對侵不利既消息無限放大而登不利/侵有利訊息就避而不報，選民吸收唔到正確資訊只然做不到正確選擇 所造成輿論壓力係好強。 所以你講既咩制衡只會愈來愈失效

個個希望美國搵機會利用香港制衡共匪 ，信任你可以做番啲嘢幫助香港人於水深火熱之中， 點知你咁撚衰仔要跟呢一個變態佬， 仲要用番舊有嘅模式同敵人合作 ！？
咁我可唔可以喺二次大戰嗰陣 ，真係打曬仗都願意同納粹德國同日本合作？
你作為民主自由嘅自由燈塔 但係你嘅用途就係為魔鬼政權提供光明 ，咁就唔好怪將來往後嘅日子畀有識之士拆落嚟！

先生你打中文叫美國人點睇？
你同啲高官有咩分別

呢個講法好on9

樓主可能已犯國安法

屌你老母

用中文同美國人講野？

你有冇試過指住人,你自己睇下點樣四隻係指住自己

就算人地揀食屎都係自己決定 有咩資格警告人地
睇返自己食左屎咁耐 救唔到自己仲警告人 柒到 顧掂自己先啦 驚告

美國人你地聽住........用咗google翻譯先好聽我講野